你試下好似尼馬咁瘦，就會知點解要扮野保護自己

尼馬受過好多次傷，學正左

技術性球員，成日扭波，唔識扮下野保護自己既話，好快斷腳

如果想保護自己 點解做咁多挑釁行為🤔

反效果

瘦咪去力威報名囉
唔使搞咁多野

咁係佢誇張左

佢想又可以演野，又唔會受傷

2014至2015賽季，內馬爾為了增加對抗性增重五公斤，很明顯地收到了成效，此賽季因衝撞而摔倒的次數銳減，漸漸地學習如何保護自己。

技術性球員，唔適合一味操肌

五公斤，講到好多咁

又唔見小花係咁

師兄你係兒登撐尼馬，都係要走先架啦，呢到我頂住先

尼馬瘦啲

我出既post通常都係負皮多，我都慣左

點解講到扭波就要俾人踢咁？

因為成日有超技術攔截

想保護自己其實應該學下點樣做啲真係過到人既扭波 而唔係係到原地盤球之後再係地下碌30幾個圈

掛靴後可以做演員! 拎完金球獎就拎金像獎

佢過人已經幾勁

演技over左

你知唔知佢過人成功率幾低

太重無速度，要慢慢train up

樓主個邏輯係

俾人侵犯左之後, 扮野可以保護自己??

唔俾人侵犯又點扮野??

咁扮野又點樣令到自己唔俾人侵犯?

有時打橫都可以計一次成功過人次數，所以我唔係好鍾意睇數據

應該係影響手腳靈活

佢下意識係博foul , 佢有比人foul, 但太多放軟個身博, 咁樣先蠢

如果唔誇張引球證注意，人地下一次犯規更恨

瞓住喺度贏

可能人地已經硬左

我未見過迪馬利亞咁樣 佢仲瘦bo

c朗以前咪又係瘦同扭波
咪又係操大隻又唔算失去好多靈活
仲有美欺都唔算大隻都冇事
泥碼廢就廢

輕量級

C朗扭波差左好多喎

如果尼馬挑釁盧卡古會有咩後果🤔

收工一齊傾下最近去邊度玩囡

啲人淨係識屌9尼馬，有啲惡毒既甚至想佢斷腳

我同意尼馬演技誇張，但你諗下，外國有幾十萬人既 petition 要求歐足總嚴懲 ramos 暴力行為，但啲人唔會 petition 叫尼馬唔好咁扮野

緊係啦，扮野定暴力行為嚴重啲? 緊係後者

事實上，無暴力行為，尼馬又點需要扮野保護自己?

所以，一般人其實連因果關係都未搞清楚，只係一味屌尼馬扮野

可能係，你掂佢，佢就扮野，你就要食牌，所以要你地唔夠膽掂佢

推一推

睇#26

屁馬都有fans

我唔係fan

點解你講到全世界得尼馬比人犯規咁
MESSI 世3比人踢得仲多啦
都唔會好似尼馬咁誇到掂下就自轉10幾圈同搞到好似斷腳咁
尼馬同SO9真係兩大戲子

有時小小犯規球員誇大D頂多一季先1,2次
但呢兩條友真係次次有人掂到佢都要表演下先得
呢樣先係咁多人憎9佢既地方
一年幾次鬼有人記得你咩

佢一定瘦過世三

佢扮野，最多畀人憎。如果畀人踢傷就慘得多。

瘦咪操大隻啲囉，跟住又話操大隻減低靈活，所以啲仆街永遠都會搵藉口掩飾自己仆街和懶

懶就唔會球技精湛啦

佢呢種踢法細個係巴西應該俾人鏟撚到仆街，慣左扮野都唔出奇，碌返一陣下次人地真係踢中球證都唔好意思唔俾牌

身形差

A山大隻，同樣來自南美，但點鏟都唔跌

巴西冠軍

似

啱，數據呢啲濕星野，有feel嘅先計，冇feel嘅唔計，係咪咁話

球王登基，你咪繼續去睇數據

你噏乜鳩，贏左啦咩，更何況佢個隊贏左就登基咁希臘個年啲人有冇登基？講到好似佢carry咁

無錯，尼馬啲戲令人反感，但睇野唔好太表面

點解佢要咁做？原因就係保護自己

如果無暴力，佢根本唔洗咁做

所以問題既根源係暴力，但啲人屌尼馬都唔屌犯規

佢毫無疑問係巴西主力

1

2

樓主又扮識波
之前世界盃個po未柒夠？

邊個POST?

驚成咁 支鐵棍就跟身啦

佢唔想重蹈大哨覆轍

[世界杯] 國家隊排陣討論 (巴西、西班牙、法國、德國)

咁耐之前

而且入面大把識波帝，有人吹到德國個華拿好勁，結果華拿踢到碌7咁

有個話尼馬同古天重疊，結果巴西踢得不知幾好

其實樓主講既野唔算錯 但尼馬誇大到呢個地步就有啲問題 佢呢種跌法主流球證受既話 以後既足球就個個都跌定先做定戲先

麻煩你click入條link睇番自己#212個回覆

你竟然忽視保連奴既入球能力，證明你根本唔熟識依位球員

我已經喺#222同#241指出要留意保連奴既入球率

你自己咪一樣咁7

希望佢啲演技可以改善

我冇話保唔識入波我係話佢踢b2b贏後上時機唔係當前鋒咁踢係禁區等波咁"攻"上去

你同我分清唔同類型既中場先傾波啦好心

扮小丑嘅猴子就係多蠱惑野

自己唔知邊個雲拿仲好意思講
你話schurrle有份踢18 前鋒得梅拿冇其他前鋒人地先提你德國依家用雲拿踢正選

仲有係雲拿唔係華拿
華拿踢拜仁冇份踢世盃

你淨係話佢賣點就係體力化覆蓋面夠大，根本佢另一個賣點係後上入球，你竟然完全忽視

我自問知錯肯認，喺條link入面我已經認左衰

但你呢？

第一，你唔認衰，明明忽視保連奴既入球能力，宜家又扮識

第二，東拉西扯。我講尼馬被犯規既post，同之前個post有咩關係?

我之前有一段時間無留意國家隊，所以喺條link入面已經say sorry

但啲人咪又係扮專家，吹到雲拿咁勁，結果完全唔店

蠱惑? 佢有 dirty play 咩?

如果我好似尼馬咁又矮又瘦
身體又無對抗性
就唔踢波啦

技術咁好，點解要埋沒自己? 點解要向暴力犯規低頭?

如果啲人又慢又無技術
一味犯規
就唔好踢波啦

唔屌犯規抽水蠱惑，反而屌尼馬蠱惑?

如果佢無蠱惑演戲插水堂堂正正踢波咁點解你呢個帖咁多負評

因為這裡是兒登

你見有人話想佢斷腳就知

佢不斷畀人犯規又點計?

忠忠直直，終須仆直。人地不斷犯規，尼馬咪扮野保護自己

Neymar個好朋友Coutinho好大隻？
講扭波Neymar係勁過Coutinho 但古盤扭都係一流
古會唔會轉咁多個圈先

古唔多扭波，最多話佢技術好，唔會話佢盤扭一流，最勁係遠射

尼馬係世三/四，場場畀人重點照呼

尼馬演技係誇張，但都無理由一味屌佢，唔屌暴力犯規

成日話政府出左事先做野，其實你地咪一樣，當有球員被暴力所傷，你地就屌暴力，但受傷既球員分分鐘有手尾跟，已經無法彌補，所以出左事先屌犯規已經遲左

輕輕一推

冇睇佢係利一掂波就2 3個圍佢？ 仲有你覺得英超球員落腳會斯文？
話佢淨係遠射勁姐係你冇點睇過佢踢

我無話佢淨係遠射勁，但佢同尼馬比真係唔多扭波

畀兩三個圍又點，佢又唔係扭兩三個

尼馬係獨扭俠，有時中場已經開始扭

馬勒當拿又肥又矮，一樣好扭好搏

尼馬唔夠肥

B2B個特點咪後上射波囉
你根本唔知b2b係乜

典型b2b 藍斯 維度 保連奴呢堆後上能力強先做到b2b
如果講防守性體力覆蓋根本就唔係b2b

我冇忽視過保連奴入球能力
我係個個po笑你既原因係你話保個種攻上去係禁區等波到

保大部分既入波都係係後面插上去射波同埋執雞

你叫佢等波冇少咗條人後上

你明唔撚明

仲有你話尼馬保護自己

如果俾人踢中咁訓低就真係無可厚非
唔係個個好似美斯咁點都唔跌

但依家大部分人都係屌尼馬插水
你知唔知插水係可以拎牌
呢種行為可能令本身一個好既攔截變咗犯規 點睇都係冇體育精神 咁都叫保護自己？

仲有你話佢係中圈就開始扭
咁更加係on9
一個好既球員除咗技術好 仲要有智慧先得架
下下係中場扭根本冇意思

係保護自己好心就學識幾時上腳已經可以避免好多傷患

下下淨係話瘦就合理哂所有野

係要保護自己就要操勁啲核心肌肉唔係無啦啦訓低呀傻閪樓主

美斯以前都成日傷，咪又係拉唔跌， 反而成日唔跌對手會覺得拉依條友都拉唔跌無辨法， 太大動作又拎黃， 尼馬咁易跌， 對手想阻你進攻只要拉下你就得

hi一hi又話暴力犯規

我話保連奴會攻上去，從來無話佢係AMF嗰種"攻上去"，更加無話佢唔係B2B

喺你自己誤解，以為攻上去同b2b係有衝突